今日有兩樣野要注意

1. 小心鄉黑
平時佢地做乜都冇後果, 但今日可能更肆無忌憚
總之睇實身邊既人, 尤其女士, 唔好落單

2. 留意黑警/大陸佬假扮示威者
留意身邊有咩人既衫,背包有好特別既記號
通常係一D無意義, 無個性, 但好顯眼既野, 而且係背後多
如瑩光色貼紙/LABEL, 另外瑩光色手帶都係高危

發夢一定要睇到

推到香港光復為止